[讓PoPo永遠工作的方法]

香港人不應太執著於"特定日子"

特定日子令popo有晒心理同裝備上的準備，現場更有直升機幫手mon住現場情況，方便popo監察手足狀況。
因此由今日起，手足應更向遊擊&快閃呢2種方式進行抗爭，唔好比PoPo有時間準備。甚至令佢地長期處於戒備狀態，浪費佢地力水。如果咁多區手足一齊玩,一定玩死佢地😡😡😡😡😡

PS: 1.做好遮面工作，現場唔好留低指紋
2.記得準備2set衫褲，快閃完記得換番

黑警死全家🤬